［元朗］有人影到警察係白衫人聚集時離開現場！

推